（分享）一人一個唔洗勞力搵到散洗既方法

整手繩賣

推

Hkjc

你都on9

勞力意思係做粗重野？

我學生時幫果D top-up degree學生寫過paper,
做一份好過周圍做補習做一個月,
唔好處係成日好多份deadline迫埋差唔多日子...